成日見到d化行妝既女仔搵游水教練1:1教水 其實有咩企圖？

想點？公眾泳池著三點色化行妝痴埋假眼睫毛黎學游水
見到d教練個樣都好不耐煩下 咁大個人連基本踢腳閉氣都唔識
之後仲好明顯咁扮哂野咁仆落個教練到

係搏抽水定點？

利申:係隔離望到o哂嘴

點解個情境咁似拍戲

其實係 [black][/black]仲要每次練水都基本上會見到唔同既組合岀現
冬天室內d水其實好撚凍都照三點式

但係我都係連閉氣同踢水都唔識

我都係

可能男友呢
教游水 pm me